好後悔當年 exchange 無報到京都大學

諗住一定要去東京

有keio咪好，今年乜撚都冇

想去多次 exchange

識日文先好去京大

有朋友去左京大日日落 club

同班鬼仔組隊搵食

淨係可以同其他exchange student讀低汁course

好正

之前去東京都專登走去東大食一餐，真係好正

founded 1897

唉

你邊一年去？我講緊成9年前

牙鏗係咪有去北大交流
玩左咩

你最後唔係慶應咩

係

飲酒，滑雪，走堂，行山

係咪 co-op? 係咪全日本大學都係食同一樣野...

京大先係咁 個早餐勁正

比D地方黎聽下
想跟隨你既步伐